琴日旺角 深水埗 尖沙咀 班滅火隊真心好堅

發夢見前線做埋滅火隊，後排負責買水，同放定一支支係地下做補給，班前線清彈清快到

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車